DSE B5 12分 求救 心急人上

232232 上年日日出去無温過

借po

ive

讀asso

Tree大是咪會收

無33222

有冇話特別想揀商，社，文，理科定it?

社/商 both ok

HKCC更稱心

社科12分應該入吾到soc work hd 除非ive ）記得好似係用中文讀 , social science 就好理論性，吾想做老師或者升u 呢科乞食

商科就諗下想marketing management 定 account 其實仲有好多....

記得比心機 GPA好難追

12你唔預升返u架啦
商科乞食率會低社科少少

如果中文appeal 番個三,入樹中/含 有機嗎？

以今年個人數有機會可以飲廁所水
然後樹中比我寧願asso好過

無咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦

ive hd

HD讀專啲直接翻工啦
真心俾你入到asso都唔夠做
除非你搵到個同你一齊落力讀嘅人啦

你要記住自己12分 可以拎啲咩同人比
冇就唔好asso啦

Asso你預比啲衰一科 其他全部好勁既人屈
英文唔好你好難同人鬥
hd 讀完考返個牌仲實際呀

emm 英文其實我444 2左sba

你本身勤唔勤力？asso要搏返上u競爭好大
你預要chur住咁讀1-2年 要好自律

社科唔洗諗
普通商科今年出黎應該幾慘
詳情可以去上班台睇fg 搵工po
所以hd asso 唔洗諗社商科
除非唔打算打工

腳踏實地讀ive engine
起碼包搵工，好似係
覺得自己會比心機讀書就asso

冇3322 你得asso同hd揀

Ching 直接報asso
利申 dse 11分 之後去讀asso 依家讀緊八大 非水泡科

冇cc offer
有太空同cccu offer

要焗交5000大洋

利申:三間soc sci

如何是好？

cccu駁上city好易
想八大可以揀

冇十四都唔太有機 仲要冇33222